[尋證據] 今朝發夢見到差佬用胡椒直射(疑似)立場新聞女記者隻眼

記者對眼紅到開唔到，問左幾次要等幾耐先會無事
手臂都中曬椒，洗幾次都無用

最大鑊係對眼，又紅又腫
見佢想喊又喊唔出，個樣極辛苦

如果有天橋上面嘅夢中人有證據，請保留
唔記得exact時間，今朝Harcourt 應該只係退咗一次

屌你老母死警犬，記者咁撚大件反光背心都照射，盲撚咗呀？？？？？

立場記者姐姐

推撚到有影片

屌你老母死警鳩
人地仲要係女仔嚟
係咪痴撚線

推埋上twitter
黑警死全家

push

推

立場姐姐

片？

立場姐姐都搞！！！！

仆佢個臭街死警閪
祝佢死全家！！！！

琴晚比人非禮 宜家咁 好慘

無影，太混亂
無啦啦射記者，跟住佢退咗去我地附近，
幫佢沖咗幾次眼同手，都搞唔掂
之後搵咗絲打帶佢去後面first aid 站處理

立場姐姐比人非禮？！

古撚惑惑搵立場記者嚟搞，火都嚟

pish

唉 叫佢地警察/差佬 我覺得係侮辱緊呢兩個字

廢老暴徒係咁想抽水

，戰場，敵人唔會同我哋分類

有無圖
竟然搞記者

有無影片

有冇人覺得港共/黑警成日搞立場

Push

覺 係咪有心

之前立場記者追住影個便衣無委任證
懷疑班差佬私怨

連登成日吹奏

仲有蘋果

唔好諗佢地係持平 港共/黑警一早已經係中共模式

會分 幾撚肯定佢特登射立場記者 因為立場針住佢地黎影

好明顯 睇琴日放返堆打人廢老出黎

垃圾狗 有片send片 起佢底

求證據

小弟發夢都比人射中左 夢醒起身去沖涼係咁用梘液洗都仲好熱 可以點

用水沖keep住沖

擺明特登啦
市民打極都有
次次都冇得集中火力
要射咁多個
就者唔同
頂多幾十個
收曬皮就冇記者

推
警狗冇一個係無辜

沖左好耐 明明凍水都好似沖緊熱水咁 定係要等時間等佢消退

不只佢全家
所有黑警死全家是基本

狗頭，我最尊重記者
建議各位記者朋友每次去記者會都要full gear

沖乾淨然後用蘆薈保濕
會舒服啲

大家見到除大公，01,tvb記者應主動俾gear佢地保護自己

係咪蘋果出個張相？

無蘆薈 唯有痛陣再睇情況 btw 多謝師兄

巴打, 唯有等時間佢散
試過比辣椒整到都係咁

垃圾警畜

應該係RTHK吧?

推，留意警狗針對立場蘋果，請保護

有相架有片架，記協呢？
淨係發聲明話阻無記拍埋啲濕鳩新聞節目。

記者俾人射眼吾發聲明？

警犬大獲 好搞唔搞搞立場姐姐
推俾多啲人睇到

橋上班花生友真係食花生架？

你咁講咩目的

要所有媒體先排擠cctvb，唔係有cctvb洗白，無咁狼

連登女神

屌你老母

求影片

立場都搞

無圖講閪咩

屌佢老母連立場姐姐都搞

Pish!!!

佢地先係暴徒啦屌！

用強生bb洗頭水or沖涼液去沖都有用

屌你老母臭閪搞鳩我立場姐姐

推到有片幫手

推到有圖

如果係真真係極撚仆街
立場依家冇開live
因間一開即刻問問

今朝係天橋拍片 親眼見到有記者比人射 但唔知有無影到 依家check緊相機

有理由相信政府依家最唔妥係今次大得民心嘅立場新聞

講真架？屌

立場開live 推

puch

你食完之後第一時間點處理先？正確方法係用紙巾印同抹走，千其唔好用水沖，只會擴大受傷範圍同痛耐d。洗眼例外

上次整辣椒醬 整左落隻手到
洗走完用凍水濕紙巾敷左陣舒服好多

未確認完全沖走前千奇唔好用蘆薈

發夢個時太突然 好多地方都中左 btw已經無咁痛 反而係比狗咬到個d地方仲痛緊姐

搵人推上外國媒體有冇相或片！！?

真係唔係好記得 夢見當時太混亂 眼又中哂 係咁比人淋唔知咩黎 咩都睇唔到 仲比狗咬到暈左幾秒左比人拖出黎 衣家起身係張床到念到都驚到喊

出緊黎啦 自由hi

幫推。

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po！

屌佢老母死警犬

竟然無人影到狗噴記者

推啊

推
仆街警犬 叫你做犬都貶低咗犬

係食花生架咋，有次發夢班友仲叫橋下嘅人一齊開遮，為咩呀，為影張"靚"相，屌佢老母

Push!!!!!

憤怒地推

港共政府已經無得救
行大陸手段 與民為敵

驚犬無性架

嗰個唔係rthk姐姐咩？

差佬一定有收order可以搞邊間傳媒啦
未見過cctvb記者有事

用涷水

推 仲未有片

有無 link?

cctvb 入唔到啦
同埋佢地無show 自己係邊間

問問pls，真係唔sure 係唔係立場

至於射記者，係真
絕對唔係唔小心濺到
係對眼開唔到，喊唔出，係咁問幾時先會好返

Thanks 巴打
如果有請通知/開post follow 左你先

真

推到有片

向海外進攻

屌佢老母死黑警！

上面有位巴打話有片m
可能等埋聽日睇睇
今日大家都忙

推推

還立場妹妹一個公道

嘩屌

不，記者黎
長頭髮

你去啲有賣面膜啲鋪頭仔睇下有無啲蘆薈gel，如果無蘆薈既用竹gel都得，搽左落去會好啲

有片未

巴打搵唔搵到

蝦我立埸姐姐

對唔住令你失望 錄唔到

唔緊要
情況太混亂
希望立場妹妹無事

DLLM 唔推唔係人

所有人以後上街都盡可能開cam
只要有相有片必定追究到底

Btw無用既片事後記得delete